呢幾日都見到你地上連登方為真毒撚。

好多平時日日見到果d巴打呢幾日都唔見人，做毒撚唔係易事。

你講得啱 做毒撚真係唔係易 所以我真係唔明你地係發生咩事

我會堅守連登唔會走開

主席，要求點人數

你要搞清楚 你係堅守定只係純粹能夠留係度

搵人摘名啦唔該

真 點 究極毒撚

過年都留守連登方為真毒撚

吓，點為之極毒?

中秋聖誕先係
新年大把人拜年冇野做上連登啦

on9 出街smell蝗味咩

香港成街都係蝗

每馮佳節上連登

今日好似無乜，d蝗過埋今日先黎香港蹲街

我都唔想

新年仲有咩搞

係連登拜年

拜年都唔畀 要死全家先可以叫毒撚

街都唔多想出

好熱唔想郁

諗起上年新年有個post好好追
拜年悶 唔上lihkg做乜

冇 只係我覺得有偽就有真

利申 自己一個食緊殺你啊

大時大節唔上連登做乜鳩